謝霆鋒係風雲榜唱乜鳩？

難聽到就黎死

真係唔知佢唱乜鳩

但係幾型

型你老母

終於完

哈 酸

笑撚死 咁都係酸
如果你覺得咁樣係型，真係想像唔到你條毒撚個樣有幾柒

第一次睇歌唱頒獎禮途中熄聲

咁你一定型撚過謝霆鋒啦